仆街 世界末日架啦！！！！！武漢正式解封 無症狀帶病毒蝗正式打到黎！！！

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「無症狀帶武漢病毒蝗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；無症狀帶武漢病毒蝗殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……